有冇人突然去到一個年齡就好鐘意Clubbing

本身唔鐘意落club，但係經過唔同嘅人事，開始跟friend落club，覺得clubbing唔洗負責任，冇後果，唔會比人玩，天光就乜事都冇發生過。
到底應該趁後生玩盡佢，定係穩定啲好？

睇你男定女

巴打

以前細個先鍾意去 人大左 覺得果d地方唔岩自己
都係早d瞓吧啦

你真識食

year1有frd帶過落就番唔到轉頭 落去咩女都有得你食 完全滿足到男人食女既慾望 宜家星期5或6唔去個心會唔舒服

玩。去到一個point會好想玩
但係女仔來講 唔好係人拉你就走才有價值
比人氹兩氹就走都係on9

巴打真識玩